Praktikum für das Fach Theoretische Informatik (TI) des ISE Masters an der FH Aachen.
Aufgabenstellung war die Programmierung eines WHILE0 Parsers

Bitte nicht 1 zu 1 kopieren (denkt dran, dass die Professoren auch Google nutzen können)
